月餅明明係代表革命，點解唔立法取締？

諗極都諗唔明

會得罪啲商家佬
美心果啲大集團呢